雖然林奠撤回送中惡法，但咪咁on9 喺度拗「階段勝利 vs 勝者全取」！

所謂「階段勝利 vs 勝者全取」根本係偽命題！

我不直接答你，我用例子答你：
「你爭銀行卡數一萬，一直拖拖到利疊利五萬。家陣你求其還本金一萬就當無數？嗰四萬利息係咪唔駛還？銀行唔再追數？」

本金照袋，利息照追，是常識吧？

相比警犬濫暴所積落嘅血債，撤唔撤回送中惡法已變成小菜一碟！

四大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

四大>負皮>不推po>上一頁

本利歸還呀屌你老母！

四咩大呀，五大呀 dllm

剩餘四大訴求，仍是缺一不可，有乜問題？

推

食屎la
5大訴求呀
缺一不可
食腐皮

😡😡😡😡

Push